
                      Muy bien por la película, está muy bien hecha, las localizaciones, el ambiente de aquella época, se nota que se han gastado la pasta, de dónde habrán sacado las cajetillas de Celtas me pregunto yo? Entretenida y sobre todo que Santiago Segura borda el papel!
        
            